有人企跳，將軍澳手足急入！！

Popcorn去尚德條橋有人企跳
現場有少量市民勸緊
將軍澳手足麻煩到場幫手！！

急推

推

Popcorn冇橋去商德，巴打可唔可以講清楚啲個位置

一個不能少

我都想跳

可提供具體位置？尚德、富康手足幫下手！

大電視對出條露天橋

Push！

幫幫手

Push

勸佢咪制，起碼一換一！！

跳乜鳩，要生存，要勇氣，勇敢面對殘暴政權

最新消息 消防定市民搵返佢入去
唔該晒大家！！

一個都不能少
大家唔好做傻事呀

唔好跳啦，要死既係果三萬個同佢地班仔女，我地一定打得贏，打唔贏先攬住佢地一齊死，唔好跳

推 😞

救人啊

推！